啱啱同女朋友扑嘢，點知插唔入。。。

而家女朋友黑晒面
條JJ直徑有成5cm我都唔想。。。

等我嚟幫下你條女

軟左

屎忽是難d

有j都岩....

長度5cm炸話

大陸狗

樓主唔識分直徑同長度

因為係球體